[不知名生物]屋企好撚多呢種蟲 乜撚野黎?

好撚多呢d唔知咩品種蟲 外皮好撚乾硬 入面有條蟲頭動作好慢 有冇清知係咩黎 有冇方法滅撚哂佢地

上網查過，衣蛾

謝清解答 好撚嘔心

得閒掃多啲塵，乾爽啲應該會少啲，我之前有時候又係無啦啦係櫃度飛一兩隻落呢，以為係塵，點知識郁

衣蛾 之前屋企都好多
見一隻捉一隻 好似都捉左個幾禮拜先清哂